覺唔覺分左手既情侶要del返ig啲合照好撚柒

發覺po得越多相既人越快散

我好少po相 同佢一齊左四年 上年散左
今年年頭條仔叫我del 話條女唔鐘意
心諗 關我撚事 結果佢為左條女而打我
而家佢要守行為12個月同罰錢

我覺得兩個人一齊 唔需要所有人祝福
我都可以過得很好

咁樣就打你？！好彩你散左...

咁撚癡線
抵佢死啦

咁張相有人份 人地要求del你都要尊重下人意願掛

我個人覺得，如果你重留戀可以擺係最隱蔽既地方，就係你內心

佢果時去我屋企搵我 我見大家相識一場
就比佢入黎 入到黎就叫我del 我話唔肯
佢就搶 我搶唔到唯有咬佢 結果打交
打到我腳瘀哂 好啦 比佢del哂啦
我除左身體覺得痛 個心其實都痛囉
真係好在散左 如果唔係浪費更多青春
利申 之前佢已經whatsapp叫過我del
我一直無理 至於點解屋企無人
就係因為我老母果時去左旅行
而點解佢會知我係屋企 就係因為之前有裝gps
大家都無del 佢睇到我個位係邊 所以黎左搵我

果時仲叫我庭外和解 我庭佢老母呀

其實你咬人你都應該要俾人拉
雖然我覺得有啲假膠成份

你個ex真係拍得住我個ex
癲撚到

咁佢又有無尊重過我 同埋個Ig我既
我po乜關佢撚事 加上所有相都係分手前po
而且我無用佢個樣黎做任何有利益既事
我係無錯

我咬佢衫領 你覺得假膠咪假膠
我又無必要呃你

有無約你打友誼波？

真係癲 淋你屋企？

無 有我都唔比佢屌啦

姐係都俾人屌過

撐你呀絲打，有性格

Po得愈多唔代表係幸福 反而眼見身邊好多朋友 雖然成日po相 但其實之間好多問題

del有咩問題
好過你po都無得po

我話無你都唔信啦
雖然我識個frd同條女就七年 但都無扑野
佢地就真係神交黎

我有話有問題？
咁你個樣咁柒出街都好有問題

Po得多相某程度反映佢地幾自卑
想同全世界講自己幾快樂

想知可以裝邊個GPS然後自己手機睇到

多謝你 上年6月28號我打千字文比佢
結果分手 事後先知佢原來同我一齊果時
已經同第個上左床
28係紀念日兼分手日 太諷刺

主席呢下我撐你

呢個真 Po得多相既情侶其實大部分都有問題

屌 笑撚左

唔係APP 係Iphone本身有既功能黎
叫做Find my friends

兩個都無出軌？
我同條女兩年幾都無扑過野，諗緊係咪戴左帽

臭雞confirmed

我諗就真係無 淨係知佢地大學識
條仔以前gay um雙性戀先啱
咁佢而家條女都知 最近覺得條仔Flirt緊我
因為佢對我勁好 我有事佢係超緊張
仲有好多好多 但佢今日又同我講
「我好滿意現狀無需要尋找其他」
所以我真心希望佢地可以幸福 而我覺得
佢應該都係只當我朋友 無野既
加上佢同我講過 精神出軌已經好大獲
所以我希望係無啦 但同時佢都有講過
佢覺得性同愛係可以分開 但愛既話 就係昇華
我唔想諗佢有無出過軌 總知我一心就希望佢無
唔想知道同尋求真相 我覺得太殘酷

係呢個年代都幾難得會咁 仲要2年

從來唔del

利申:A0

係呀咁你當我臭雞 反正我又無比佢屌
同埋果刻我無諗佢會對我做D乜就比佢入黎

一齊左一陣就po相嗰啲都好柒

兩年又真係比較耐
不過我始終覺得 一段感情係兩個人一齊成長
同一齊經歷 而唔係靠扑野去維繫

咁你覺得扑野係你地感情上扮演住啲咩角色/作用 真心想知

應該係真
見佢係隔離po仲話影J圖比巴打

張相人地有份，同你講想del有咩問題呢？
當然要好聲好氣啦

正 拍親拖擺ig我都會瘋狂cap圖
等佢地分手delete相都可以笑柒佢地

扑野係生理需要 如果兩者都好大需求
咁扑野就好自然變得重要 而我同佢
都覺得扑野係重要 所以基本上有時間都會扑下
但就唔係齋扑 都有心靈上既交流
到後果年開始少扑 我就知大家出現問題
其實好容易就察覺得到

我屌你 咁都比你發現到我
到最後我都無加佢地 我無影到呀仆街

我無話佢有問題呀 所以我都好聲好氣話唔del
一開頭就無乜野既 但後尾佢就開始屌
咁我更加唔會del啦 加上我覺得佢無權管
我咪無理佢 點知佢會咁衝動打我

而家IG 可以封存D相 人地睇唔到 得自己睇到

我已經封存左了 但果時未出呢個功能呀

thx

無端端thanks乜

你個名咁啱比我見到
Btw真係冇影㗎
見你係到撚狗

我真係無影 我做乜要咁唔愛惜自己
我唔需要所有人見到我喎
傾下計我就ok既